[PS4] Gundam Battle Operation 2 [6] アイナ！！！

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有"格鬥連擊制御" Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 闇之大精靈

留名

新post留名繼續屌bandai

用fs渣一野劈落去好爽

識用反格好型

想用光劍浸溫泉

終於企喺另一個角度睇住啲仆街2打1走佬
頭先有場300 我係炮吉同隻大魔打兩隻狙渣
大魔被打死嘅時候其中一隻狙渣已經殘血
點知滿血果隻狙渣一見大魔死咗佢就調頭走無視我
如果佢唔走另外果隻狙渣就唔會比我殺到

兩隻狙渣都唔敢夾吉炮咁on9？

等十分鐘都未開始打300cost...

就係咁on9
佢地兩部都用馬炮
一人一炮都射到我走唔甩啦
點知佢走

直接身都轉埋走咁好笑

on9真係無極限
平時比人賣得多
難得一次可以企喺另一邊見證

今日打宇宙都冇失分，真係好彩

繼續LM屌到改版

宇宙先易上分

唔知聽日會唔會轉抽蛋呢

屌你老味
要人深夜兩場宇宙戰姐係要鳩坐三粒鐘...
我懷疑拖都四點reset我都開唔到第二場

自己開custom 1v1

而家B rank難唔難連人打ranking?

朝早打感覺啲人廢啲特別係隊友

首先你要有條女

一日天堂一日地獄
前日連到班神隊友
壓到對面D泛無個埋到我身
比我隻老虎輕鬆無雙對面D援
對面走完一批又一批
都無人壓得到我地
打到換場先收手
由D升到上C幾乎到C+
點知昨晚一場輸自己差
一場雙方互有攻守
2000對1000再3000對2000
之後4000對3000對手爆seed打兩波到4000對7000
我地死追最後7000對7300
都叫輸得心服口服
最慘係last果場又中bug上唔到機
睇住個no man sky輸，真係屌出聲
連輸3場狂跌40分回到C-
Ranting 場真係心血少D都心臟病發

中左狙吉改
支狙真係好廢下
不過佢除左冇緊急迴避之外能力值都接近高級泛機
拎支筒上前線真係唔算差

用老虎難度大唔大？

唔知回帶未，前兩日發現部機痴住自己隻艦可以極速補血同加攻加防，有冇清知成個原理係點 因為痴埋去唔係即刻回血

不嬲都有呢樣野
但啱啱開Game嗰期冇左
宜家又有返?

我試過係陸地要跪低先可以有回血效果，宇宙就唔清楚要點

停留基地三秒以上開始自動修理 攻擊/移動都會解除
如果發現停留三秒都冇 即係企錯位 個範圍都幾細下

原來係咁，麻煩哂巴打補充

中左老虎改，感覺好難用，同大魔打法完全唔同，無緊急回迴避

有種感覺吉狙拎狙同打少個冇分別

吉狙無吉渣咁好用

宇宙要對正放炸彈個位 高少少低少少都唔得

狙渣唔係吉渣

副武弱雞,劍冇乜用,仲要只可以地上
如果手風唔順命中都冇埋,落機去幫手偷基地好過

所以200場吉炮先係首選

不過見過有人拎飛彈都打得好好
同光束狙擊槍比較雙刃劍

屌，係BO，BTW 200場我宇宙用渣(S)

唔知今日有冇新野抽

GM頭陸高

Lm

強襲機通常要比較極端既機先有緊急回避

又準備競猜將會出咩系列引人課金呢
我覺得GP01 02機會最大
其次係NT-1

想問下吉姆改值唔值得升
鐘意用豆豆炮

應該係地面宇宙都用到，近排UPDATE 係加左熱帶大魔同力吉，似 GP01 02
如果NT-1就對京普梵/新LV渣2改

打200cost場，最後分半鐘偷到雞裝炸彈，完場反cap千幾分，就係輸競敵，加得1分
咁樣真心好無引，明明係因為自己既行動令到成隊贏，但加1分好似施捨俾我咁
下次都係鳩打算撚數

升乜野? lv?
主武用豆地上會好弱 係宇宙就好用好多

成日都係咁 係人地base人仔一打三 殺兩件仲靠炸彈反cap都輸rival無分
不過而家打到B+ 唔鬼理了 睇下九月佢點執返個rating先算

唔係聽日先更新咩

出番部紅渣都好呀，紅渣+ 阿寶套衫

係聽日 估定先

求下咪撚再放套衫入去抽

gp02粒核彈係呢隻game會點呢

GP02會改武裝做BEAM 炮或者飛彈艙先出 = 雞肋

無 上集都無放落部gp02度

巴打睇嚟有d經歷咁wo

會唔會有高達1-4號機

（冇玩上集）

上集1~6全部都有
3號出咗, G3就係

好想佢出拜亞蘭custom

想佢出重甲1號機

應該係BD啦掛

唔大， 但對我只係過渡機
如果無大改
我將來既歸宿都係白狼（低cost）， 格勇或者強人（無限cost）

有兩款

下面果部麻麻地，論火力不及重雷，論機動性又不及泥岩

呢兩部出果時我已經棄咗game 無玩

下面部FA高達應該係上集遊戲中期推出喎，咁早就無玩？

me too

泥岩應該勁過哂呢兩部下嘛

屌你老味比啲豬隊友害到完唔到日任

可能FA高太少人用所以無印象
印象中玩到尾係出吉炮2, 雷炮2, gline果3部

睇翻數值就知跟本無得比，泥岩係格鬥強化咗嘅支援機，可以話係一部無弱點嘅炮台

今日要做d咩?
助攻定rival?

淨係贏兩場
但點都贏唔到第二場
明明次次我結算都起碼4中1但場場都係輸
rival又係咁扣

quick boost + balancer + 高性能雷達 + 高性能瞄準鏡

全能到仆街喎

夜啲先再打 夜晚啲人會勁返

啲人好撚古怪，衝唔會一齊衝，企啲位又鳩
直頭好似新手咁 明明都已經係c+到b場

I know that feel bro
所以佢地個rank好可能只係打得多升上去
其實有部分人實力未到 夜啲老手放工就正常返啲

火箭筒吉狙勁到痴線 企前線拆對面泛用機快到顛
尤其200場多吉改, 得果9千幾血 打一套人地都無3分2血

手風順起黎一場打7-8萬輸出真係唔難 好用過支爛鳩狙擊槍好多

就算打返同係支援機既吉炮 你都可以2套帶走人
副武器真係執雞用 無乜牽制力

白狼係高機動渣古起碼350

呢3部係最强格機？

聽日係咪會有新機

照慣例係

點樣可以同朋友連線玩

FAQ

你地都係玩強襲機？用強襲機有咩心得，成日俾隊友當爛頭卒咁棄，根本都入唔到。

今日難得三場都好舒服

隊友正常到好得人驚

夜晚打係正常好多 朝早嗰班真係

以後都夜晚打

終於忍唔住買隻大魔玩

原來真係咁屈機 又快又好打

點解我之前要懶清高唔買

對面啲援機會睇住你對腳嚟奶

大魔真係最脆
不過行得快，近戰打援機都撚到一陣

又要睇撚屌歐洲人曬命

比番d弱點佢都好合理姐

我塞左舊加腳hp比佢好似都係冇乜用

聽日出下D變種吉姆算啦
之前追B3 d coin未回到氣

我依然係日日清

我隻分身追到就停左手

分身有人棍同b3

一心唔齊pool唔停手

要齊pool請你課金

好在暫時比較實用既野都有
衰在成日中重覆，唔重覆就真係齊pool

上次睇日本人直播抽機, 買咗8次31coins先抽到B3
聽日又睇表演

啲機出咁慢 執笠都未出到Z

應該隻驚半死就會出Z食埋最後一水

今日終於上到C-

成個世界唔同哂，D隊友終於會識得幫你拉走格機

新手玩左兩日好運上左c+
鳩咁打亦都唔知邊啲係好隊友

本身穩定b-左幾日
呢兩日連輸10場
直插落返c

點解今日要贏多一舖好似咁困難
手氣好差

琴日病到仆街,完全無開過機

今日等抽新野

連輸兩場ranking 我就會轉打其他mode 好容易輸開有條路

連續兩日朝早都輸 贏得一場
唔係夜晚唔得閒 宇宙又無人打 一早刷完每日任

我都係只打宇宙ranking 重力

宇宙無咁易比豬隊友累死
地上比隊友下格一下已經要棄機

LM

一切都是運

我地上宇宙都只玩吉改豆豆 唔出格 唔圍毆 只抽水

上到B就會一堆下格撚樣

咁單挑咪打唔停人

一排射腳都停 我都係用吉改先上到C+

要閃到第一下炮-->打一排-->碌地-->再打一排 咁就打左一半hp D人就會走佬

想問下而家B/B+區RANK MATCH夜晚9~12係咪都仲係要等好耐先齊人(有無把握5分鐘內開到一場)
之前試過上B 等十年都等唔到一場
之後troll返落C+唔敢再上去 直到依家

今晚試下先, 我地面戰用開吉改揸力吉筒

拎犢牛式 打得快同reload快 打完一排換頭炮 打哂頭炮又換番主武 無間斷輸出

乜水都抽到乾晒啦
用力吉筒做例 佢中一炮要等七秒先再可以射 我當唔埋身斬佢 用頭砲
同犢牛式比 每十秒既輸出犢牛式係咪比較高

應該都係力吉火箭炮高啲

200/300地上戰快d 400宇宙冇人排 唔知無限制 冇玩

我都係估火箭炮高啲 但係火箭炮一唔中就
犢牛好難miss 但就要閃到火箭炮

犢牛打肥妹會唔會輸蝕 雖然好易成匣成匣咁入 但始終個stopping power冇咁高

我計過打一半頭炮禁reload 即轉返主武效率最好

犢牛打肥妹我諗4:6波 點都會係輸小小 肥妹火箭炮打唔中仲有閃光彈 同2下格

佢快D出量鐳就好.......GBO1時用量鐳係可以屈肥妹...膊頭炮>犢牛>膊頭炮 LOOP

肥妹我諗都係暫時地上300/400cost 制霸 上到太空就吉改

成日臨贏個陣話房間已消失

走場

有冇人game都入唔到?

有

屌 贏就蚊線輸就扣分

走得太勁就玩都冇得玩 有時輸一兩場ranking 咪轉玩其他mode

psn更新緊?

Psn network目前維修中
屌

應該整返個走場慣犯紅名系統

見到日本仔玩佢地有 GM III 同強人, 其實港ser同日ser係唔同步?

beta個時D機黎

PSN收左皮？ 入GAME之後話PSN維修中GE

原來咁樣

屌你老味無人玩
開唔到場

Game都入唔到 玩閪呀

吓，我入到喎，間房啲人仲識行黎行去

見紅名喺lobby就開second screen打字屌定先

部機bd1. 伊改

新機

仲未抽得？

巴哈個邊有相

官網要人手update，忍讓下
伊改的話格機要抬頭了

有保底就課1 set撚下

十抽唔保底其實都幾唔識做生意
可能要儲到三星個pool勁大先會俾返保底

買左吉姆改同火箭炮
下一步應該 升機體lv / 升武器lv 定係買改裝零件好?

我好鍾意BD01，不過冇保低真係唔想all in

有咩所謂 成班課長照課

又諗起上集有D仆街將部BD1油到變返陸吉
打沙漠唔開紅真係認佢唔到

咪係 班架仔 一抽就30抽

笨大: 你班輕課撚同我收皮啦

零課直情地底泥
Btw有伊改可以雙刀火雞了

呢部就真係支援機末日
俾佢入到射程範圍死九成

我

仲有將白狼油翻變綠渣

伊改同BD1都係3星
無保底, 即係唔洗抽, DLLM

BD1都三星做乜鳩
黎緊BD2同3係咪想放4星

幾多cost?

不嬲都話星數冇參考性
高LV嘅一星二星一樣係咁難抽

交換卷有得換高達

鬼知咩, 等課長表演啦

今期抽選無咗高達同先勇

仲等緊歐洲人全面進場

LV2 COST400 數值到WIKI上看吧
手部榴彈可步擊 體感爆炸範圍有筒90%左右 彈速一樣
格鬥模組跟1代一樣 但三連擊減衰超大
EXAM 改成自由發動 按手把面版
擺出中二POSE後1分鐘時效後斷爆頭
因為還沒實戰不知道中二POSE中會不會硬直

EXAM中下格支援5000>7000
這次終於不用瀕死發動了

補充細節
EXAM中二POSE有無敵
過熱時別發動EXAM 能量條會停住
BD1發動中會任何方向移動也會舉盾
EXAM中附加緊急迴避LV2

EXAM手動發動

兩部都格機

BD1都變格機 官方真係想剋返死援機

一分鐘都幾長

好快見到地上無限cost充滿格機個畫面

BD1不嬲都格架啦

係咩 唔係汎咩
唉記憶力衰退 記錯咗

抽唔到

抽番TB機

BD2同BD3先係汎用

呢兩日一定有得換先勇同高達
心動不如行動

獻出生命,成為課長

上集都係格機
係bd2 3 至汎用

我嗰時玩多排就無玩 無咩印象
最記得用雙刀用到好爽

好快會見到一堆人一開始就exam狗衝人群中

又唔係咁講,如果滿血爆EXAM都會幾麻煩下
以前30%自動開,先讀得到都可以秒到

一分鐘射中冇硬直,用來殺支援絕對夠做

等bd2 3

然後瘋狂下格做低自己友

望返G3 lv2 500cost
只是個笑話

一部都還好 一堆就
嚇撚死都似 血換血都唔抵

憑咩上到500cost

決定返去課佢老母

無硬直!!???

血厚 防高 武器多 部件數多

有硬直

E改 Exam>狗衝>一set格支援7000>升天>loop

唔好忘記一堆下格隊友係你後面

係，有硬直，講錯
但有兩下急迴

伊改唔轉用刀把雙刀唔發光
開EXAM個動作好短1秒唔夠

你咁都嗡得出？

le個cost玩到咁棄子又好似...........

今個星期慳返完全唔使抽
上一集呢兩隻完全無用過

呢個用法係for特攻破支援炮陣姐

又等一個星期

啲人蚊線走場但係罰係罰鳩我
8個鐘唔比入場 關我乜撚事

上星期都抽咗幾野想要Ez8
不過唔中啫

會唔會係你連線不穩定斷咗?

我都想要老虎custom 單抽極都無

繼續儲石抽狙吉ii

抽左好多次得渣古fs lv6叫做可以玩下

試左一鋪E改，未開EXAM已經行得好快，同其他機boost左差唔多速度

有lv6已經好好 我抽埋啲中過嘅parts
一係就冷門武器lv3 lv4

銀箱出流星鎚

parts我差兩個先升到，唔知買唔買好

對面隊隻伊改打到十萬輸出

有冇人答到我G3有乜撚用

送500分比對面

問過Fa未

我記得果時睇D BETA玩家吹到G3一部屈全場
點解而家變咗地底泥咁嘅?

利申: 無參加OB

因為依加呢2隻新機最大都係400COST 仲好打

單抽出左伊夫利特2lv

把武

流星錘點用？

一星期出一次新機,但係又唔整下個ser同加新地圖
Bandie真係好識搵錢

講明9月出呀

淨係打到無限場 但係rx78 2天下 比泛用剋死又無近回 格鬥輸出又唔高 打支援都哂九氣

你老味我有兩部g3 可唔可以俾部高達或ez8我

其實睇遊玩資料有500 600 700場
你留返到時500場玩

頭兩星期有保底之後咩鳩都無
有無咁仆街

都剩係保第一次十抽⋯

佢應該講緊G-3嗰次第三十連有保底3星

原來有啲咁既事 嗰時人在歐洲無視左

屌佢老母G3真係笑話嚟，依兩部新機COST少啲仲勁啲。

渣古fs型應該點解用

有6LV拳頭換

伊改點用

G3當初係打正宇宙戰有招技 高性能XXX
不過一星期就比人棍渣 fa高打臉

正，d人唔識玩格機，一出黎就圍死

爆exam打到人哋1棟都冇好撚爽呀

60抽

抽唔到新機

幾時先有支援新機

入場成隊都係突擊

好撚顛
鳩玩都7萬幾傷

好想睇下3星箱到底係咩樣

4抽中哂伊改lv2同bd1 lv1 好想中高達或ez8

爆左exam沖過支援機果種威壓感好正

( Show Blocked User - NISMO400R )

( Show Blocked User - 熊本痴線佬 )

下星期應該要到支援機啦卦？
我估泥岩，wb狙吉

尋日先讚完啲隊友正常
今日就嚟料

啲人蟲泛用全部唔去壓線縮晒喺後面驚死
我部舊渣古完全無用武之地

歐洲人全面進場

一早預咗

嚟到第6個post都廢事理

下個post 副題可以用課金送技術

準備用部高達入去睇下班傻仔點用

非洲左咁耐，終於中部3星機啦

老虎特裝 ez8 伊改

狙撚表示渣返高達算

其實歐無乜問題, 自己知咪算囉,
真心希望所有海豹們,
從今以後玩親一定遇豬隊友,
就算自己領先對面一定抆線, 直到你棄驚

用高達監生比醫改監生劈死

26號開服一個月唔知會唔會有d活動

醫改通常幾時爆exam？有冇咩概念要學

無限而家完全係782內戰
間唔時有EZ8

好撚大怨氣 做乜撚

十抽有七樣野都中過
up? 邊撚度up呀？回收卷up就有

其實係曬命=原罪

幾時先保底

比部好機都唔識用啦
用伊改死衝爛衝

已經抽走唔少舊野

G3真係多數都係廢

有無人玩快速開極都開唔到場
係咪退晒game

啱啱打一場元祖，打到對面G3見到我即刻掉頭走，不留下一片雲彩

最乞人憎係鳩衝

成日跑過C點後面追，支援機想救都救你唔到啦

好了 我依家決定鋪鋪用高達 張襲呀啦

呢啲剩種

成日叫撤退都唔聽，我做ACE仲唔護駕

全部9衝去圍毆一件棄子搞到其他敵人就可以開心兜過嚟打我邊爐

用先勇插哂耐格打好似輕鬆啲

柒左兩鋪之後
即刻一場助攻爆Ace同絕殺Ace反cup

全隊9600我拎29xx分

得元祖

唔記得仲有部lv6渣古fs 有成40格 就同你部bd1 2鬥劈

而家見到隊友用伊改bd真係個心都離一離
一係鳩衝試新機比人圍
一係怕死企到後一後等尾刀
一係勁到1打3都可以走返出黎
真係刺激過同人1on1估幾時用格反

嗰兩部BD使唔使咁勁

兩部新機唔算好勁
琴日睇住bd1比部ez8下格屈死

我都覺唔算太勁
雖然攻擊方面好屈，但係200c既耐實彈同血量
如果一有硬直既話真係極快蒸發

抽積達中埋艦炮幾好丫
消防員又好用，唔係咁差

其實係Ez8招下格太勁

相近遭遇

仲愈縮愈後

好大部份人無留意自己隊援機係邊，係要行去d 支援唔到佢既位開無雙

如果可以6人合作打副本就好

例如 追擊木馬號 打阿寶同佢啲friend
查布羅防衛戰 boss係馬沙魔蟹
所羅門打魔霸咁

不過冇可能

好鍾意呢個game play
其實好有potential玩好多嘢

想像到魔霸比六支火箭筒蒸發既晝面

唉,隻game始終仲叫新
d人唔係好識玩
有場輸大局嬴競爭就係咁
突擊打後,支援衝前
嬲到想成個手掣掟電視

調返轉 想試下6打1阿寶

體驗下白色惡魔

佢把武係咪得佢先用得?.........咁好賤wor bandai

打停 6個一齊下格 7部機一齊跌 比鐳射大砲同太坦集火

諗起佢幾分鐘打十幾隻大魔

打基地MAP好基本啦
搶C點冇問題,但唔夠人就唔好追過去道牆另一邊
支援機點都唔會過半場,你追去場後咪即係俾機會人地堆支援集火自己

明明坦克唔太適合打大MAP
但偏偏就係好多時前線衝過龍俾人睇住來食

格機撚有技術都好,得閒都應該出支援打了解下一般支援機會企咩位
大局觀差嘅玩家多數都係輸多贏少

支援撚表示尋晚成晚都係做第一種人 得物無所用

但係坦克爛地場更加無位走wor
港灣至少有制高點+距離可以暫時安心開炮狙擊

爛地主戰場都係兩三個位 仲要得一兩條路通
基本上唔係隊友頂唔到線同無人留意偷後
唔會埋到援機身

冇錯啦，就係隊友兩樣都冇
坦克慢到走定都冇用

如果果場我需要用支援機, 多數我都用渣坦,
港灣/爛地我一定跟大隊尾,

港灣我覺得難走啲,
地圖大, 前線壓到既就跟佢地壓上前,
但前線一瓜哂, 太空曠對面突擊機好易過到黎圍我,
同埋隊友復活太遠多數未過到黎我都蒸發左

前面頂線頂得好,咩支援機都勁
坦克打爛地好過打港灣係因為就係企嗰兩點已經夠做,後退的話一條大直路,無腦轟落去就已經夠
港灣企屋頂的話目標太大加上空曠,狙擊手射你,容易過肩炮射狙擊手

已經見到上士係咩玩法

肝力驚人

覺得近排D場實力懸殊左
呢幾日玩 2 3場入邊總有一場
兩邊D分會差成幾千
試過幾次第波攻勢直接3000幾VS100
一部都爆唔到對面就全滅
好少見到勢均力敵場咁

多咗新手 低rank少少/無人打 就遇到

點解我插左lan線仲係得三格

就連 連線 都有非洲

其實gvs我都好鍾意用精渣，
覺得咁多裝備好撚型，落到場打後牽制一流，
岩岩突然好想睇雷霆宙域，
依家先知精渣叫人棍既原因
點解啲自護科學家可以咁撚仆街，
個爆炸頭真係好撚慘

絕長曬命，但lv3 ez8係咪好雞肋 打唔到400

一入場4隻泛用除咗我隻大魔其他都係機關槍渣古
完全頂唔住線比人打到仆街

又係未開場就知輸梗系列

聯邦豬咪一鳩樣
打仗係咁架啦

唔通下下企喺中間一路嗌也咩囉一路打哂兩邊咩

有下格,打無限制 IS OK

而家無限cost場有八成都係宇宙，想用都用唔到

屌你老味隻game冇人玩既
成日唔夠人開場
放低個手制等兩三個鐘都冇場開
好彩齊人入到場就有人走場
屌你老母臭打少個點撚樣打
逼我唔玩姐你老母

rival系統問題，其實唔少人玩，等好多搵唔到rival就入唔到場

係真心屌出來

不過今集機槍係勁左唔少既

有冇人覺得rival應該係同隊友比而唔係同敵人比
同敵人比好似唔多合理

執柒左佢最實際

劵有先勇同高達賣呀

仲有流星錘同高達鎦彈槍

唔做課長邊換到

有125張劵都抽唔到呢兩部
其實都幾慘

我如果冇換其他野都有兩百張左右

我0課夾埋都係得50卷

我得lv2冇lv1
lv1有得落400場屈機

我都想要高達Lv1

好想要券呀

屌宜家唔敢亂換野
儲定等佢第日出新機可以買

agger，預佢日後可以用dp買到既都唔好換

應該講有幾多人會呢個鐘數開住部機嚟打

升過同執埋配件加埋識走位的確係可以屌打人

為左宇宙殖民同胞既自由

宇宙戰圍住部GM射

10抽中2部BD 1
點解無伊改

成堆人企晒係間房你話有冇人
係入唔到同一個場咁解

希望今晚翻去有得用EZ8

琴日等左兩節都係宇宙

450cost真係好撚on9

企喺度1定係玩緊?

玩自訂場好多時都有無限cost場

成堆人企晒係出擊counter等
仲有架仔吹水，我諗都有人玩緊既
你覺得冇咪冇

點解咁唔鍾意宇宙呢
遲啲出500cost場咪有得用咯

因為ez8係地上專用

本身我諗住出完08無咁快又出地上專用
個個想用新機搞到無限制宇宙無人打

無限制其實每節分返地上同宇宙都得啦
不過可能到最後都係宇宙冇人排
被重力束縛的人類

玩宇宙真係會上癮

抽唔到精神渣唔想玩

大把人無左塊地俾佢地用火箭炮就唔識玩啦

係太空任先迫到嗰啲人玩

中舊渣lv5 300cost
應該用咩表情面對

btw我個人覺得宇宙好玩亦容易過陸戰

買支lv5斧頭入去打300 cost 唔會輸比肥妹
炮下格下格1set 好撚勁

咦原來係舊渣
睇錯係渣古II

不過用嚟斬援都係正

我照試下先
thx

下格係下磨菇加R1？

十抽同分開十次抽有冇分別？

宇宙先好玩

冇

真心，單抽冇咁嬲

每日做完日任加一抽就可以熄game

本身十抽嘅意義一般都係送多一抽或者保證10抽入面唔會中重複物品
結果兩樣都唔存在係隻game入面

結論 Bandie賺到盡正仆街

其他game
10抽一係就送1抽
一係就會保底
bamdie

贏輸都唔關加分事
咁點解要落力打
贏到rival就得啦
諗rival條友真係on9

贏都要贏rival先有分加
贏但係輸rival多數都零

我前幾日有場贏但係輸rival 1粒星，結果扣我2分

其實我自己有精神渣古都會玩宇宙場，但問題係想試新機

想問點解我成日都出唔到反格

唔係講緊中筒 係人地斬第二野/行埋黎砍

但人地又反到我

係咪純粹我我手殘

平手會零

平手試過照扣

要睇下9月更新完有無好到

我晒分幾鍾 唔打人，去炸基地幫team贏, 換黎係輸rival扣分

200cost宇宙戰都打得好舒服

吉改+豆槍=無敵

講完即刻中bug

中bug都贏到rival

用開渣2,多你3K血
用黎上分超快

吉改有盾

渣古可以拎3lv mmp80
隻揪

宇宙有無盾差好遠 吉改又有急回

見到對家宇宙出坦克真係好開心

down完等成粒鍾都開唔到場

深夜係差少少
聽日weekend 你下午打會多人

非洲油王

有冇人有睇開佢扮阿寶，好好笑

有冇故事單機mode?
未玩過呢個series

無, 只有online 對戰

條友好正 把聲又幾似

痴線 點解可以咁似

有
玩流星鎚最好笑

如果把聲再清同尖dd 真係古谷而家都扮唔返

插中大魔自己友笑到仆街

有冇人知二連斬點㩒

要唔同方向先得 例如唔可以左左但可以左右
同埋你架機要有得二連斬

BD1好薄

伊弗烈特3刀秒支援
暫時未比BD1斬過

同埋好似特別易斬爆腳

試過400場用渣狙
比伊改一個下格直接爆腳

你加左腳血既parts都一下爆?

係裝左都一下爆

痴線 會唔會太暴力

係 on99
單對單真係唔使旨意走得甩

狙渣玩300場好喇

lv3 400 cost 之前射到啲先勇高達肥妹仆哂街
點知伊改咁撚癲

成日都冇左400場

我狙渣用馬炮同上前線，見格機就跟實自己汎機

玩左幾場無限用400ez8都ok 做埋ace
不過可能因為唔係宇宙無咁多廚機

CLS rank都出四隻突擊
自私到

睇下你打咩場

爛地可以推到好前，支援可以好舒服

如果係伊改, 汎機都照斬

琴晚先打左場4突都嬴 有時真係唔到你唔信
開場前都心諗呢鋪凍過水 點知落到場4隻突真人RAMBO上身咁

成個鐘都打唔到一場

冇人玩宇宙

出左咁多地面機

岩岩b+場都好快打完三場 你選左玩宇宙？

地面400

地面應該好快

見開唔到就出去開過
有時佢會卡死

我打200，300 可能咁易啲

我系入完場之後系咁張左出嚟

反cup就走場搞到同步失敗

系你老.......

求正字

個Rival 系統執左佢啦 贏對面兼拎最高助攻傷害都係+0 公平咩

第一次見
街場好似根本冇人用

頂你個肺連狗又整歪幅圖

打咁耐見過一次
呢支野特別在可以一口氣射哂4飛出嚟(好似係)

遲啲試下先
如果仲記得嘅話

Reload勁耐，中間段空檔比人打撚死

就而家攞去演集試試佢

但一野集火可以蒸發一部機

係咁輸

宇宙無限cost跟本無人肯玩

唔太識用ez8，但聽人講招下格好勁

屌今日lag 撚到仆街

新人類=孤兒

吉得好遠

一路係B上落
去唔到B+

你唔拎部TB機出黎咪同你玩囉

吓 入咗200cost打完啦

宇宙我打無限都只係得部消防員

消防勁呀
前提對面冇格機

宇宙格機無咁惡既，有塊板隔住

TB Gundam唔追就OK

捷達

抽到BD1把槍

四盾射幾炮消防員都無一半血咁制

冇人幫死梗

差12部機

連續兩場全場無傷等完場

rival做到ace都輸rivalry俾我係咩玩法

應該係佢隊友真係好撚雷

我中bug玩咗3分鐘no man sky都贏到

Rival系統真心應該執柒左佢
一個二個為贏rival，分數贏緊都要死衝
嗌極撒退都唔撚走

打咗場勁精彩嘅射擊戰
成隊得我有遠射能力
其他全部用火箭
開場對面唔上
我啲隊友都勁醒唔上
因為佔咗2個點如果無交易都係我地贏
兩隊keep 住彈出彈入咁互射
最後1分20秒另一個贏rival 個隊友校準時間放炸彈(因為佢一早潛咗入去)
最後樂勝

呢場果幾個犧牲咗rival 嘅帶嚟全隊嘅勝利

升lv要有20個主武器 但我得17
身上得一萬蚊
點搞好

繼續課全力課無懼每個糞pool吸錢多誇張

渣古坦克好正

FA高裝咩改裝零件好？

而家抿線啲仆街勁到，吓吓啱啱好0秒就房間消失

屌你老母，王牌戰 成隊7000分我打左5000 仆街成班俾人屌打，好撚嬲呀

唔使輸咪算囉

就係輸左，屌你老母一打二又係我，殺對面王牌又係我，你老果我第一次死望下個分啦，8000幾比7000

次次都圍圍吓人
都未圍得死
就比人圍返我轉頭
其他人就縮哂入老母西

起碼你唔會輸rival 先

幾時會再出新機？

流星槌下格打撚到伊改bd1 訓係到 等佢開exam 擺完post就岩岩好一野轟落去

星期四

6支援打到對面仆晒街贏二千分俾人放炸彈,竟然有人返去拆彈
跑得咁撚慢又唔夠人打,最尾都係爆撚咗好彩都贏幾百分
專心打對面多幾部好過啦屌

援機走去拆彈係玩緊自己

baxtukun
認住呢條人蟲
好地地打緊走嚟tk 下格
仲要成場追住我唔放同對面個龜霸夾擊我，最後輸成4000分
正撚樣

你老味 玩其他game連線又冇問題，一轉gbo2即刻bug撚左場，最撚慘又唔可以走場，on99咁企撚左8分鐘

狙吉配飛彈玩200場原來都幾好玩

自己隊個ace有埋加成都淨係當我十分係咩玩法

*多

大大力

今日玩200場 C~B-
臨完場十幾秒贏百零
明明6個一齊退就贏
遍遍有件蛋散衝出去送頭
最後輸反轉頭

決定以後都單抽算，頭先就單抽2下中晒ez8同bd1

邊撚個天才諗到用場主 host
炒對面六千分 得番六秒完場 房間已消失

TB高達對面冇支援=我打唔入敵隊敵隊又打唔入我

成日揸元祖狩獵TB

正式宣布782世界第一

贏比賽輸rival無分加
輸比賽贏rival反而有
痴撚線

見到有ez8火箭筒換但唔夠卷
諗住用留黎保低果10抽抽個回收卷啦
點知都中伊改

係咪得我lag到仆街

我連斷4場

打打下唔見晒人
但自己隊個分係咁上
無啦啦贏左

無保底又無bonus當然係單抽好

新手剩係玩到吓宇宙場, 地面唔夠人玩
我個朋友有玩第1集，佢都鐘意玩地面

係咪老屎弗接受唔到新事物

佢仲比重力束縛住

中bug 請你玩埋no man sky

未進化係咁

有時真係好撚慘，屌你老母200場成班俾人撚到2000比500，我走去放炸彈追番，點撚知都唔夠失分多

強烈要求開個任比人炸米迪亞運輸機

買左3lv大魔 d武器貴到on9

升來升去郁升唔到rank 差少少分

一係就carry 贏rival輸場 都-5 我唔知咩事

贏到開巷個host又走場

用吉改打300係咁輸
換返狙吉打幾場先輸但無輸rival
點先練到埋身技術
唔識應對幾時出格幾時反格

吉改打300要對肥妹係吃力既
就算單挑技術相約都係46波

200cost 吉改打300cost 場 反正沒ez8rocket

佢會唔會係講緊用lv3吉改呀

有力吉支筒？

反正我係咁打
打大魔都冇乜壓力

普通level 1筒

係⋯⋯⋯lv3都係46波嫁咋

十抽淨係中撚到lv6 zaku cannon..
bandie 屌你老母

讓100cost 都無壓力

呢隻正野wo
不過要配埋lv6槍先有最高威力

得lv 5 zaku mg

都已經夠勁

300cost 宇宙場 lv5 zaku2 + mg 毒瘤

反正做二線攻擊都ok 唔做頭做幫手夠用

如果你係lv2吉改
普通筒lv2 同 力吉筒lv1
你點揀

我都未見過level 1力吉筒嗰啲stat

lv2普通筒
威力 1312 射擊間隔 6.6s 彈數 10 reload 11.9s 轉換時間 1.7s 射程 375

lv1力吉筒
威力 1500 射擊間隔 7.4s 彈數 12 reload 12.9s 轉換時間 1.7s 射程 375

一支有威力 一支快些少

快些少
我打法要快啲

隻game開始有個好悶既情況發生
一晚我都唔係打好多場,5場左右
場場d人既攻擊模式都係筒爆到你硬直再衝埋黎劈,撞.....

免費一抽中咗BD1 Lv1

大獎來架清

我就嚟做武器收藏家
抽親都係武器

本身想要EZ8/BD1/gm sniper custom

陸高，ez8, 原祖果d係咪都係個pool果度？

Rx78-2已經唔係pool
可以用回收卷換lv1

之前中撚左b3老虎 但係lv3
上無限場用強襲機真係不了

呢隻game 就係咁玩
要另一種玩法可以去玩宇宙場

就算無限場上突都係bd1同伊改既世界
b3太平均

初玩，其實呢隻個模式係咪：
火箭炮>衝>轉武器>斬>斬>衝cancel咁？
但斬個距離成日都遠左或者偏咩左斬空氣
係咪冇得lock住？要自己轉向對番正？

但係無宇宙任係無場

無得lock 要自己靠轉向對準
所以點解援機被埋身會仆街就係因為轉向慢

睇下佢下星期update 會唔會比個新宇宙場你

出多啲宇宙機先啦

好, 今個星期出gundam 4 5 號機宇宙專用
下星期出高機動渣古R2 宇宙專用

利申鳩up

不過出新機又點 都抽唔到
佢唔公佈個機率 明係要賺到盡
唔止ms連parts 武器都咁多種lv 個機率細到

宇宙玩泛用, 如果幾個識玩嘅一齊用zaku II 係咁豆人真係好爽

個機率西到課唔落手

會唔會係 NT1同京寶梵先呀

其實有幾多人可以0課每個pool都中到起碼1隻promo緊既機 我除左開驚果期保底中過先勇其他都未中過

老虎算係promo機？
利申：新手

唔會無嘅
不過運氣呢D嘢話來就來話走就走

新手用老虎=送分

送分俾對方？
但呢隻老虎450COSTS，無限COST既場先用得

呢隻老虎雖然幾硬
但係唔拎住LV3武器出去 根本雞肋到爆 玩超技術

一刀劈落高達度扣550-650 都幾灰

一比汎用針對都幾難發揮

BTW: 課左小小 到而家都係得部先勇同B3 已經想棄了

廠商為左賺錢根本係放棄0課/小課玩家

乜機都唔要淨係用初期部渣古2

啱呀 lv5 zaku + zaku mg

係
用lv3機槍

我0課 有泛用lv2高達 lv3大魔 lv6 Fs
強襲 lv2 bd1 支援lv3渣坦 狙渣
已經好夠用

把槍射速係MG入面最撚慢
又無盾 產廢

利申: 之前執咗套lv3渣套裝連斧頭
200場都俾吉改打到縮返入老母個西度
而家變咗倉管

我又唔覺放棄喎
課長揸高階機爽打400c/無限場
但小課0課咪又可以拎平民神機大魔吉改玩2/300c
如果佢出啲變態機喺2/300c就真係放棄0課小課喇

400場全套神機都俾你中晒咁滯(爭lvl2 ez8)
你歐到仆街自己唔知姐

又一個歐洲人 有bd1

全部單抽中 唔建議大家十抽
其實宇宙我仲埋精渣

渣2係贏在夠硬同射擊補正高
玩法唔係吉改咁筒格，係筒筒筒筒
我300c用渣2極少上前格人，不停筒人筒到對面唔耐煩上前格你再反人

我用渣2都係火箭炮>手榴彈loop

有機都冇用 好似fs冇lv6 斧頭都斬唔入
我升到B+冇靠個上面啲機
基本上係靠吉改 狙吉同陸高
聯邦啲機係勁啲 特別係聯邦斬

個個都超級歐洲人
我就超級非洲人

其實抽中好野但又要強調無課係咩心態？威d型d？

咁佢上面問 我咪答有
冇特別強調

易上手啲定勁啲

我覺得係易上手，自護太多特化機
以最佳筒格為例，200c最易上手一定係吉改，有盾有急迴，但練熟左既話渣2fs一定勁過吉改，樣樣傷害同機動力都比吉改高不過冇急迴難比人圍難走好多，300c如果陸高支火箭筒唔係要抽既話一定多人用過大魔

陸高唔襟比人射喎

夠大魔犀利？冇盾+甲組腳
對付大魔唔瞄腳就抵死啦

邊到講 官網仲有係到既

我lv2吉改 lv1陸高加火箭同大魔都有⋯

我揀用吉改

聯邦撚

仲有，我唔講400c同無限場既筒格機係因為ez8=斷水流大師兄

400我用力吉

勁啲

你拉落啲睇下

邊有咁易打中

400力吉真係唔錯 係無ez8咁霸道

繼續元祖
(未中到ez8 )

另外想問下，高達果枝3星laser+榴彈槍係咪唔夠火箭炮勁?

出差兩個星期，remote唔到PS4
棄坑兩個星期

交換卷如果出狙渣槍Lv3同馬炮Lv3搵人提下我

睇你想無腦火箭炮定遠距離偷槍加榴彈防埋身

屌你老母贏到開行但0秒同步失敗

又房間消失

想問下FS渣有咩特別你地話佢係神機?
由其係400場有齊哂78 EZ8之類
我有齊6LV FS渣+6LV大型斧+5LV渣筒都冇用過佢

利申:課左唔少勿屌

試下佢個下格

FS係神機？無得碌地已經無用佢ge理由

之前抽中LV6果時即刻攞去400場諗住耀武揚威一下，結果出到去先發現無碌地，輸到趴地後即刻掟佢入雪櫃

不嬲都只係話Lv6 渣炮吉炮之嘛
FS有埋斧頭就大大力

其實fs係有戰術裝甲.......
一部有筒既突機，但冇比汎機剋咁你明未

決心做炮渣魔人，lv1-6都有齊

輕鬆秒bd1 伊改wo
冇急回咪跪囉
都俾人打趴就無計

me專精坦渣

坦渣遇到bd1同伊改是咪世界末日

係，爆左exam基本上無解，試過兩隻泛用幫手都禁唔住
除非你可以連續反格三次

咁係兩汎唔掂多過伏改勁

6LV吉炮

拆炸彈比隊友射火箭炮搞到硬直拆唔到輸左

6lv先有突甲？
好想要

屌佢老母，玩咗成場no man ground
好彩今日唔使勝場

打分級戰忽然全隊都屎忽痕玩6支援

對面d老虎衝到一半斷晒腳
第二條命出返黎全部唔敢衝

金箱中埋哂d唔等駛武器仲要唔止一次果種感覺真係呢。。。。。。。屌

屌中埋哂d咩高達榴彈槍
乜撚野g3雙火箭炮lv2(撚有g3咩)
都痴撚線

中衫先正

笑撚左
大吉利是呀呢個真係

咩突甲 無wo 得個格劍俾對面快啲完硬直既廢技
定你講渣古S?

坐左係度差唔多3個鐘, 200/300cost,
淨係完到一場,
其他羸又好輸又好全部完場時同步失敗,
我真係無耐性,
真心希望所有相關人士出街要睇路, 食野小心啲, 存檔死清光

利申網路正常穩定

7點打到9點幾都好正常

bd1識瞬移 ?

唔好再哂時間係到啦
你人地仲有好多希望

啲人走得咁密
聽日先打好過

lv2仲有得抽

好想快d有新支援機抽

用緊狙渣，如果對面有伊改潛左過黎幾秒都未必捱到

抽獎封面果d機幾耐轉一次？

逢星期四

lv3 狙擊型吉姆 + lv3 狙好正
一野車人1/4血走

琴日上到B又另一個世界 戰術級數高好多

用火箭跟汎機一齊企後半格打都正

lv1狙渣已經做到

好像痛多少少
不過聯邦格自保好d

馬砲狙渣先係最正

首先要有馬砲

少年 你不是還有信用卡嗎

你地會唔會刻意登出save?
我自己係打一場等佢autosave

不了課唔落手

agger有保底再考慮

其實佢好on9
好似我玩marvel future fight
基本上係時時刻刻都有唔同既pack引你比錢
佢依加純粹叫做加大機率
我想比都比唔落手啦
利申:呢個月抽左4百幾蚊垃圾,一部3星機都未有

佢已經成功引咗你課4百幾

唔好混淆
佢多d有著數既pack
我應該課4千
利申:手遊課開5位數字

點解有保底果兩次你唔抽

未玩

原來係油王 失敬失敬
咁佢真係唔識做生意 唔夠吸引力

其實最簡單10連抽會送1抽
或者長keep 10抽保底中3星已經差好遠

石油王

如果bandai識做生意NGB就唔會出到街喇

屌server 維護話玩到
入到去就乜撚都match 唔到

改唔改到色

唔係9月先update咩?

match到喎

我發現應該偽網上爬問題
頭先打唔到去上網
發現係出唔到海
連wikipedia 都上唔到

入到但係好少人
400港灣得四條友排隊

全裝甲打支援真係新人類打自然人咁 撚到支援一棟都冇

利申：自然人

無限宇宙好似玩緊第2隻game咁
用得都係TB機或者消防員

自然人係seed世界觀相對新類型人嘅果班

UC就咁叫返舊人類

叫返NT同普通人算啦

見える！

最憎日任打宇宙戰

隻game已經少人玩 每日入去打幾場攞幣 都有啲仆街場主跳場 驚輸就咪撚打啦 今日打一場 就有個場主跳 好撚煩呀又要打多場 我完全唔跳每日三場都c+ 根本上如果要上b-根本冇難度 都唔明啲廢柴跳嚟做乜鳩。

隻game都冇人玩 俾你A+又點 好威威咩死毒撚 跳game撚仆街死啦

仲有d友打到上B都仲係on99無團隊意識 唔救唔圍各自單獨衝出去俾人逐個擊破

9成係啲垃圾傻9跳場撚

痴撚線 岩岩打幾場同隊有2-3個拎機槍射

有隻渣古一做勇士。。。次次都一打三，一打四
結果次次都係幾秒變成光

仲要三場都part 住佢。。。。

呢啲情況，打完第一次就出去排過啦

lv1 斧

新機點開exam

用日文對住手掣個mic嗌 "EXAM系統!起動!"

按ps4掣個touch pad呀

撳TouchPad然後大叫Trans-AM

你聽唔聽到マリオン把聲先
聽到就開到

比人爆左機重生前有無得睇支援射擊個計時？
成日落到去先發現射左

EZ8真係幾勁

你隊友早洩 到你黎就不舉

配合得好既話都好有效率1 個放火箭 旁邊就抽水放血 又唔駛怕埋去格又唔駛怕比佢哋打人停

前題要個小組識醒

支援機射我都明
用汎用機射...
仲要成隊有2，3隻汎用 用豆豆槍真係唔明
再回億我驚我捨game

到底今個禮拜會出咩機呢
好緊張

見過好多吉改用機槍都好勇猛………持續火力 Vs 一下打停 火箭都唔係中梗… 機槍有 ASL... 加上中一匣都可以停到人

機槍識玩根本唔弱

又抽左二百蚊垃圾
第三次課金已經有五件重複

如果咁講光槍都弱啦

呢段片真係睇唔出有參考價值

日本仔啲片係做馬既
清一色4v4，跟住對面一定on99比人屌打

打咗一日由B-跌返去C，弱智game唔撚玩del撚咗

仆街啲人係咪唔知下格會硬直到隊友

Bandie再唔搞好啲 隻game又好快玩完
抽蛋抽到無癮

算啦 抽到都未必用到

利申：抽既次數唔會少過你

打咗成晚都贏唔到Rival
成晚都同到啲弱智隊友一隊

次次都因為隊友廢而比人屈
真係嬲到唔知講咩好

6條友4條友去左隊面搶據點
真係好撚好玩呀

斷線又比你罰
唔知點玩落去

講真自問玩抽蛋game都係非洲人既話真係唔好課咁多落呢隻,
仲要係仆街笨大, 笨大班友無論game定模型都係陰質下流到唔會覺得自己有報應

d隊友既質素仲on9過隻Game個濕鳩Rival系統

今晚真係唔知做乜鳩
一場冇敵人, 但有條友就頂撚住我飛
一場就成班去搶點, 得我同隻狙頂4-5部機
不能盡錄

依家嬲到斷線斷到Level 1

無啦啦話我level1
之後打咗幾場都仲未轉返

仲有D食玻璃大既人
用狙渣瞄好敵人一開槍果下成個隊友攝埋黎企起你面前

佢仲要用火箭炮射返你 以為你特登射鳩佢

隊友3汎用2突擊都頂唔住條前線
我做支已經係最大傷害輸出

條前線仲成日忽然崩潰左
係對面太勁定隊友太廢......

支援最大輸出唔係好正常架咩

睇下咩場 太空場支援機主場

唉

支援機主場=艦炮茲達主場
尋日400c宇宙場對面4支援，對面又on99比人狙都唔搵位蔽護
我玩茲達3炮1隻好爽

係要點先升rank?
係咪一定要場場贏rival先得？
打左幾日都冇升過
200場9成隊友都on9

贏rival最重要

1火箭2機槍渣古小隊

好很勁

宇宙支援先易死
係宇宙慢已經死咗一半 場又大隊友想救都救唔切

琴晚賭癮大發抽一次十抽
好多垃圾
出左4支唔同lv既水鎗

我每日都係抽唔同lv大型電熱斧
但係我連一部fs都無

都叫做有得期待
我有齊晒老虎手指炮

抽齊手指炮又真係慘 水槍都好過佢

唔係好明有d技係咩出格鬥會cancel衝硬直係點？？

即係...
平時你boost 完
佢停嗰時會有個扎馬嘅動作之後先可以開炮/繼續行
如果部機有高性能平衡器
就可以用格鬥cancel咗果下扎馬嘅動作
直接飛埋去斬柒人

課十抽無3星（我要伊改呀！）， 但有炮渣lv5 6
老虎劍LV4同流星鎚
隊友話我歐， 但我偏偏唔用援
老虎無LV4得3
高達無LV2得1
我哭笑不得
你地覺得點

有lv6渣炮

問題係我唔識用援, 玩咁多年都係麻麻
最多都係用狙係山上開鏡抽水
用親援90%慘死

咁都要長期拎住把劍先得

算啦格機叻都係才能來

通常你做得呢樣野都係你要劈友先會做

你都可以射完cancel boost途中先轉劍
再格鬥cancel個boost硬直既

開完炮就應該直接轉劍
唔理射唔射得中

無啦， 今集被迫打多咗泛
自問應該比以前進步咗
只係做援心態上同泛格差太遠適應唔到
都唔夾硬黎廢事調轉影響格泛心態
到時仲衰多兩錢重

再自爆D ON9野比大家恥笑
我用格泛一場轉錯武既次數最多都係一次半次
但我用親援
一係打打轉拳頭係山頂打拳
一係就打打吓無彈出以為彈切
再望一望殘彈原來係自己按按吓變咗按R2瘋狂轉武

物資配給所條女日日派屎俾啲軍佬點解仲未俾人先姦後殺

睇啲動作表情就知係機械人黎啦
冇西既點姦

哇啲隊友on9到震
港灣場搶點出去比人輪
搞到打少個比人夾住黎砌

唔衝出去守晒係後面咪又係死
係醒既點都醒

宇宙場我開波偷左個炮台之後匿埋放水喉都好安全

唔係衝唔衝既問題
係技不如人
對面又衝佢又衝
但佢就比人一刀斬低

咁易偷咩 高rank少少已經全世界衝埋去
你搶到唔夠3秒又比人射到要落返嚟

咪又係炮射地 光槍先讀 縮係後排射
識用泛點會唔識用援
武器太多咪off左佢用死兩樣

八字唔夾無計架wow
你睇我上面個post先啦
我打泛格唔會有的低級錯誤
一用援就出晒黎

港灣400一開波全滅人地
之後殘血衝晒上去偷輸

ez8 點用先勁
豆槍好低攻，儲力光槍一下扣1200 左右但reload好似好耐
用ez8 傷害仲低過lv1 吉改豆槍

抽埋佢支火箭炮

Ez8係格鬥向，但你講佢支槍廢

冇筒既ez8=冇劍既老虎
前幾日回收卷有得換梗係第1時間狗衝

我都係尋日單抽先中 點會换定筒先

新手唔慣出格

咁雪左佢先，等有筒先玩
一係你就靠豆豆打停人，或者齋玩格打全場
ez8係靠格搵食既機黎

用豆就會變咗咁

唔知點解張圖倒轉左
我同上面位巴打完全相反 完全唔識玩格機
所以今集一場都無用過

想知孤9寒既笨大聽日個POOL會放D乜落去

係時候放D新支援機落去啦掛

GM command 量鐳呢D ?
再唔係 WD 吉.

火箭炮大魔究竟要點打，自己又唔識用

量鐳我都有諗過...不過初期宇宙世紀出嗰d支援又真係冇太多選擇
出得g-3不如加埋d馬沙專用機落去
非量基路古古?
beta隻gyan?

咩叫點打？
用渣古拎炮都打得贏啦

我買重渣

GM Sniper II
白狗隊三部

狙擊型勇士

應該sniper2強人之類？
之前beta都有出

300場 吉改拎犢牛 連贏3場上埋B+

根本啲豆識用都好好用 係有部分人以為火箭真係大晒

個rival 咪就係拎火箭既吉改 拋佢9條街

雷射大炮把槍都要75卷

等緊出自護號

你隊友冇教你玩援咩？

貴撚過部機

friendly fire真係應該扣啲撚樣分

亂鳩咁射打停我 屌

有NT宇宙玩格

玩爛地我用渣坦，
有時對面啲狙有前線唔射係要射鳩我，
渣坦超遠距離機槍射到佢縮返入去

好耐啦 間唔中入去成班鬥斬

乜野拜山呀,唔撚明你up乜柒,重陽都未到

我覺得可以試下狙吉用火箭，狙渣用馬炮
近戰型支援機都好正

第一袋果陣我淨係用援用泛,唔識用格又唔識咩拜山,你估個個咁撚全能型又識上二樓又識劃地圖

多謝老細,課多d

認同呀清,本身部機格補同刀都屎過伊改

好似上袋咁開個榜,淨係整一欄講玩家對個ser貢獻好冇

成班做乜鳩

你整d機械手拎去當parts賣咪有錢,使乜咁煩

唔使強調自己玩過第一代喎

你又乜水啊？又學人起朵？

你夠唔夠我多手掣先，冇就摺埋啦

我改左個手掣setting用r1出撞唔通又要話你知咩

佢隊友仲等緊神機出呀,冇神機唔識玩

都唔知嘈乜鳩
大大寫話自己細個玩咩壇好威咩?

肥妹你真係好廢

拍子機先係你歸宿喎

HK+高手雲集，睇你條撚樣都係唔夠佢地打的手下敗將

300抽都抽唔中心水野先威架嘛 舊屎玩咩game邊有人想知

人勁玩咩都勁,宜家一樣可以連續贏足七日,每日打三鋪

做乜

HK+d成員聚會

完啦好嘛

冇人想知你地有咩私人恩怨,
剩係知你兩個都好撚柒

仲要九唔搭八……個post之前都冇見過佢地

你話必思敗柒就好喇,上面百鳩幾抽果個真老闆黎,我唔准你話佢好撚柒

做乜9

上面班大件垃圾做乜柒
腦裝草定屎入腦

咩rank先叫合格?

你唔好咁對你d前隊友啦！我地唔介意睇你地相聚

Block 鳩哂,耳根清靜
打舖機課幾多金都要嘈,幾多歲呀

臨開學先咁多做完功課冇野做嘅on9仔

課多兩pack就開場都會快d架喇,個ser自動分人入你間房

你早兩日唔係話出差既咩 仲有時間浪費喺度睇班on 9仔

出差都會收工架嘛
九點幾啦想做死人咩

屌想打都冇得打

做完成日野 見到自己要交稅 供呢班on9讀書 個感覺

等佢更新先打啦…

本身識就自己WhatsApp line tg 傾啦

打完個邊爐見到幾十個回覆諗緊有咩吹
點知
咩HK+呀聽都未聽過

屌你 老母 原來你都係同班on9係HK+ d 人
好心咪撚係度扮哂第一集勁人教人啦

連登唔係飯王睇架咩？幾時輪到HK+班on9佔據哂係度扮第一代教人，啊倫sir，你點睇呢度？

唔好嘈啦，都咸豐年前ge事
都5、6年前，仲嘈咩鬼

吹多幾頁等聽日出新機可以開新post

屌你老母升rank比對方cut line

no, 你地睇住嚟吹
去到39頁好停
要磨到聽日中午呀

最鳩灰真係咁撚樣

知你俾人負評到痛喇柒頭

6狙渣都有得嬴 對面戇鳩到

d泛用友1隻1隻咁行出黎俾人駁槍死 唔等隊友

我仲以為有咩咁熱烈討論

差架米迪亞

日任次次要贏先解到個陣就瘋狂連輸
不過最神奇係輸足成晚1分都冇扣過

我今日試過輸場輸rival都係-1
究竟點計

唔知
我贏足成晚rival

屌我今日贏場輸rival -1, 輸場贏rival +1

自

原本好順利用45分鐘解哂任，升左十幾分
然後手痕玩多舖就輸到pk
然後十點半玩到依家
賭仔心態贏下輸下
然後今日由最高紀錄40分

自膠 係跌左40分
唉以後贏輸都好完左任就收機

追渣支豆豆槍殺唔到人，狂打停

我覺得豆豆要有L2加成先易殺人

火箭炮>斬
狙擊槍

有冇人試過比人用豆豆係咁打停你
上次比隻吉炮用豆豆一排彈射停我6,7次，而且我好肯定得佢射緊我，關唔關我比人爆左盾事

抆線真係好撚9 呢個時間玩都已經少人 要等好耐先開到場 依家仲要打打下抆線

打到燘 贏又冇分輸又扣勁多

比人打停一次都成千啦
佢打停你6次都換左四次夾以上
一係走一係去斬死佢
點解會比人射停咁多次
我比人打停一次就會走佬轉打第二部

歐洲海豹準備全面進場
0課無聊單抽中新野但想要另一隻

中課果位非洲巴打,你暫時唔好再課啦,
費事抽唔到呻兩句又比癲狗追住狂咬,
影響其他人討論

十足十波台班友搞鳩學術台D風post咁

使鬼理佢地，唔理佢，冇位俾佢地入就冇癮架啦

無啦啦搞個post都唔知做乜

講到自己又百鳩幾抽又交稅頂起個ser同全世界，宜家又話人地呢d叫中課

真係走隻煩膠入黎

好想喊呀,自己賭癮發作忍唔到手,唔怪得隻game既
已經課左8百蚊,岩岩一次十抽係連銀箱都無一個

賭博就如賭錢落海

( Show Blocked User - 必思敗 )

青山走犯 自言自語自high

個機率真係好閪。。
我玩咁耐就係補底中咗隻高達

同有一次中咗g3火箭炮( *12)

已經課咗幾舊水都抽啲咁嘅嘢

每日單抽垃圾記錄持續更新中
已經兩個星期 點課得落手

十抽唔中BD1/ 伊改表示DLLM

但係我個fd十抽
又中格魯古古又中馬炮

單抽之不過係令自己感覺好d

仲心諗做乜突然多左咁多頁

我唔想要呢兩隻呀,想要武器零件多

有武器冇機真係扯撚火

g3火箭炮 老虎特裝型個盾槍

調返轉一樣啦
有大斧無fs
有雙炮無g3
有狙渣無馬炮

我有B3把刀

有機起碼有得用過下癮最多咪廢
無機啲武器放倉等運到

我都未講最柒係咩
就係果d低一個lv但係又落唔到下一個cost既機
好似ez8咁,lv1 350,lv2 400,我要部lv1把撚咩
例子多到不能盡錄由其是堆渣吉lv1-4

可能遲下會出550 350 450場呢

果堆尾X50 cost機真係
為咗攝大個pool咩都做得出, 笨大

唔會啦 只會越出越高500 600 700
嗰50係比啲高不成低不就嘅機

雖然上集有得開250 350 場
但係啲機係會275 325 cost
所以同而家其實係一鳩樣
不過以前由低打上去
所以佢地都仲可以當過渡機咁打無限cost
唔似而家無限cost一開始已經玩緊450

我都係課左幾十蚊
個機率差度唔想重課

而家最大問題係啲parts 未出齊
搞到啲量產型ms 高lv 都無用

上一集打無限場，啲人出隻6級7級渣改但推爆晒三防都好坦得下，重生又快過啲高cost 機，用黎扛中線都叫有用。今集暫時唔多睇到有呢個優勢

而家就算塞哂啲parts 入去都仲係塞唔滿啲slot
而且變咗只可以插8件parts
以前有成十幾格可以插

出得嗰一個月多啲 邊出得切咁多parts
係出機出得太快 搞到parts跟唔到
加上要有齊咁多parts都要返咁上下歐洲

8格真係好on9
成日要取捨

撩交嗌係咁

見怪不怪

就算遲啲齊parts 都好難砌到滿血三防機

除非佢啲高lv parts 加勁多😂

射完三粒要cool down, 又只可以企定射。雖然三粒差唔多必中

係唔係都無所謂

隻game玩得開心咪玩，唔開心咪唔玩

用番 馬砲或者狙擊槍仲好

奉勸各位巴打,為保持個post乾淨,唔block都咪再理同應條友啦

新手唔打得機？輕課非洲人想黎學野都唔得呀？

等抽新機

又到競猜時間
到gp01 02啦掛

京寶梵同NT1
仲有ACT渣古

今轉應該到支援掛

自護號

要支援咁書包陸高同指標官格魯古古啦

我覺得又會出返2星機+無PICKUP垃圾POOL

我要做盾佬

高機率唔中 大覆提高中!!!!

有馬砲但冇用過
因為我部狙吉lv3，但馬砲得lv1
400c場耐實彈既機比較多，馬砲除左唔會over heat有咩比狙槍好？

泥岩

好打中人d? 有爆風

爆風/打停比隊友輪佢

我估有排都未到6號機 4同5都未出

可以打中複數敵人，傷害不變

其實機體同武器Part分開抽會唔會好少少

我只係覺得只係會出支援機
上集號係支援機?
係既話4,5號都唔係無可能

好少少？ 好好撚多啦屌佢老味臭西

4 5都有機會出嘅今日

會分開個pool就唔係笨大

同一個pool真係好on9

有宇宙玩所以出到....之後出有甲冇甲兩個version...咁就又當四部機

btw... 如果4號機用最高出力放大蛇尿

唔係呀，佢係用1排彈40粒連續打停我6,7次，想走都走唔到

今集豆咁勁
5號機應該會勁到仆街

5號插返個ＡＤ－ＡＳＬ

9射都中 大大支火神

再同部攞火箭炮嘅行孖咇

或者跟反故仔同鐳射大炮

絕對好好多啦，咁多手機game都咁做

笨大營運好差

點知出bd2同3號地面大混亂

2 3好似可以宇宙用

再睇詳細d真係出得宇宙場

拉鋸戰啦
躲係最近嘅大廈避一避
等佢差唔多要上彈果時再走隔離條街/衝前撞停後斬

**一對一/有backup先好咁做

咁bd1 咪

bd1係用嚟扮陸吉

Sidestory都係咁架，伊芙條友偷2號機，主角呀勇揸3號同佢係宇宙打

所以伊芙/BD1係地限
BD2/BD3係宇宙

強人
幾時先肯出支援機

G3, 4盾, B3, 伊改, BD1, 強人

又係突擊機

神機強人。正

強人嚟啦

BTW Guncannon開lv4
射擊/格鬥parts開lv3

骨架都有lv4了

[PS4] Gundam Battle Operation [7] あの壷をキシリア様に届けてくれよ！

襯得閒開定先
為咗個副題

開=?
抽?

開比你抽 仲唔快啲謝主隆恩

巴哈d人話G3 lv1入左回收
等緊人棍 全裝甲入回收

即係個pool又大左唔小
dp有咩新野買 ?

又125劵?搵鬼回收到咩
課長專利

100幾200卷 0課儲到下年應該差唔多

百幾張券你收唔收

回收券算係終極大保底

收呀 課撚左一set毛冇條

終極到120張先換到
未計中途有其他好野截g3糊

我諗新機等一個月就變回收

部強人連兩星定三星機都已經唔撚寫出黎

三星 only lv1

3星
得lv1抽400cost

又突擊機
留返黎下次支援抽先用

正 如果抽到可以唔使用部bd1

即係bd1得一個星期命

直播見到日本課長50抽都冇三星
更唔好講無機率up

機率up都無 班課長真係好有勇氣

最慘都係見到金箱但出武器

無保底真係唔撚課，機率低到

我連每日一抽都廢事

得一部強人

・変更前：
すべてのゲームモードで正常に出撃を完了した場合に、離脱ステータスが回復
・変更後：
「レーティングマッチ」で正常に出撃を完了した場合に、離脱ステータスが回復

各位抆線狗可以DEL GAME喇

打三場見到2部強人
多謝課長支持廠商

On撚尻啱啱有場個個都揀哂援機呢哂係後面得我同另外一條友係伊改同bd1上去打我地兩個未開始打都已經比對面啲汎機圍死左

可能歐洲人嚟 遲少少係個post又會見到